日本女足（-1）揮手區

豬左成日，嬲嬲地一鳩推落去

女人波都夠膽買

日本妹

訓身日本妹

細細地買咗$200 長追支那隊冇得輸

Same

日本女足盤變左（-1/-1.5）1.78

加油日本妹

集氣

日本妹1-0支那妹了 加油日本妹繼續入

差1粒

上次一齊叫角，今次又all in?